我想食蛋糕 有冇絲打可以整比我食呀。。。。。。。。。。。。。。。。。

thx

巴打整ok?

叫你老母整啦

無

唔好加料

佢唔識呀!!!!!!!!!!

換過個老母

換你屎忽

求求你

我願意嫁比u

who is 肩巴

肩巴here？

請你食

屌你老母 你老母係雞

整彩虹蛋糕你食

食屎啦你

有冇錢

ok

成本價